全港市民發動收購戰收購滙豐同tvb有冇得諗？

把最主流平台以股東力量推向一個最有利香港人立場有冇得諗？

冇，屎橋

On9仔

樓主中幾？

前者股權極度分散 隨時玩到冇晒子彈都未收夠數
後者係件垃圾 等佢執或繼續蝕仲好